邊到有茶記嗰啲溥牛扒賣，幾錢🐂🐂🐂

識整好撚好食

凍肉鋪

凍肉鋪 叫佢切

價錢睇自己啫 有平有貴

邊有呀，多數切咗的，有沒有人買過，邊間有

茶記D牛通常用咩國家既牛?

街市凍肉舖, 醃埋, 但係屎黎架喎

街市果啲ok，夠薄，煎兩邊三十秒，內滑外脆

巴西